因為分手

因為分手
我食上人生第一包煙

寫日記？
關我撚事咩

識打唔字未

值得咩？

食邊隻

小弟岩岩十八碎

想食藍梅5 ok?

唔值 變到好唔似自己 日日煙酒
但真係好唔開心

入門藍莓5 絕對ok 易入口

我都係 而家變左煙剷

如果男朋友明明唔食煙
我亦有講過唔鐘意人食
但中間有段時間瞞住我食電子煙
話因爲人地比佢食
又應唔應該分手？

WIND BLUE好食，建議ching可以試試

mk

一食就要食到盡 咪比佢停

我都係

可以溝通下 唔洗一嚟就講分手

一陣去買

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

何苦🚬

放唔低 唔想放低

我都唔想自己變到咁

藉口， 煙呢樣嘢你估咁容易戒， 開始咗就唔係咁容易返轉頭。
為一個佢唔會再關心你嘅人， 冇意思
作賤自己 受傷害嘅只會係自己， 佢唔會可憐唔會關心